「反社會人格」到底你係仇老聯定係仇幼聯？

如題
：仇老聯
：仇幼聯

：兩樣都係

只要唔係自己都憎